【真係笑話】梁振英：議員提出彈劾議案是濫用機制

梁振英：議員提出彈劾議案是濫用機制

【Now新聞台】28名立法會議員提出彈劾行政長官梁振英的議案，梁振英認為是濫用機制，他沒回應會否出席專責委員會的聆訊，只重申自己已全面回應UGL事件的問題，又強調會盡全力保障個人權益和聲譽。

某程度上
佢都就退落黎
你彈得黎
佢都un un腳架啦

689 DQ 民選議員 算不算濫用機制呢？
仆街啦你689！

即係點
又乜都唔做?

志在畫花佢個profile

其實佢玩權仲勁過古代既重帝 想點就點
港豬就好似古代既農民咁
乜都唔關自己事 唉

關鍵都係習近平點睇姐